[真人真事] 那夜回家, 我流了第一滴在抗爭路上一直強忍的眼淚 (超長文)

各位, 我以下呢個係親身經歷, 如果有任何大話, 我願意今生今世都早洩, 身體日日都唔健康, 成世都係街邊乞食, 同時, 本人絕不自殺

岩岩呢個星期日晚, 係長沙灣附近食完飯, call左車返屋企, 一上到車, 個司機大約50幾歲, 一開車, 個司機突然話: 好在你地唔係係油尖旺截車, 如果唔係我一定唔會接你地單呀, 四圍都封哂路! 果一刻我心諗, 睇黎佢都唔係同我地係同路人, 都係怨示威抗爭影響到佢生意, 減少左收入, 所以我淨係話好在我地係呢邊食姐

之後佢開始講左20分鐘野, 我一路忍住眼淚, 直至落車, 返到屋企, 先忍唔住爆發

(以下所有對白都係司機講)

呢架車係我老細買俾我架, 我老細年年都係外地返黎香港幾次, 佢返黎香港我先有工開, 今年佢話見到香港咁亂都唔返啦, 搞到我都無工開, 無左差唔多7成收入..

我: (想講野之際, 佢繼續講)

我屋企有兩個仔, 佢地次次都有出去, 我都成日同佢地嘈, 我擔心佢地, 同埋我真係最有資格講野, 去話佢地

我心諗: 你係老豆, 你梗係有資格講野啦

依家呢個局面, 最仆街都係得一個人, 我唔講邊個啦(不過佢跟住好快就講), 明明發生咁多警察暴力都仲話支持警察, 我話俾你聽, 我好耐以前就信香港警察, 但我已經唔信香港警察好耐, 我成世人一共俾班警察屈我三次襲警呀

我: (當堂呆撚左), 佢地點屈你

頭兩次算啦, 我最記得, 一世都記住就係第三次, 因為第三次我真係驚, 我驚唔係因為我驚要坐監, 係驚點解香港警察可以咁恐怖, 我大佬做CID既, 我問我大佬, 佢都叫我認罪, 話無架啦, 佢地點都砌到你入罪, 我同我大佬講, 唔係掛, 我乜都無做過, 雙手仲專登全程放後面, 點知班警察搵左個道友出庭指證我, 我根本由頭到尾都無見過呢個人, 佢竟然同個官講見到我同警察推撞...

我: 下!?唔係下話, 乜真係會有呢d情節發生!?咁最後你係唔係要坐監?

好在個官問多兩問個證人發覺好唔對路, 果陣先當庭釋放我, 但到今日諗返, 我都仲係覺得香港警察真係好恐怖, 佢地要你死佢地一定會砌死你, 所以我依家見到咁多年青人俾警察拉, 真係好擔心我果兩個仔, 我唔想佢地出黎俾人拉, 佢地兩個都係大學生, 有份好好既工

————轉眼間已經到左我屋企樓下

係落車果陣, 我淨係同左個司機講左一句: 放心啦, 你兩個仔咁大, 一定有哂分數, 你唔好太擔心

就係咁, 我忍多三分鐘, 一返到屋企我即刻係咁流眼淚, 我真係好難想像依家俾班狗捉左既手足會俾班狗點樣夾硬屈佢地, 砌佢地多幾條罪...我真係唔敢諗, 係果一刻, 果種無力感, 我真係唔識形容

各位, 我文筆唔好, 好多謝你地有睇哂, 呢個係我真人真事經歷, 完全唔係我亂咁作出黎

路, 一定係唔平坦, 但我相信我地所有真心愛呢個香港既香港人, 我相信大家既能力, 大家既信念, 我亦都相信我地會贏

記住, 手足佢地無私咁為我地可能斷送左佢地一世人既前途, 我地一定唔可以放棄

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

11月2號見

推

超長文？

我哋冇得輸 輸咗就冇咗嗰家

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我睇哂 P牌冇得幫推 1102見

贏就解決到